咁封法真係唔覺有用，隨時同一地方要封一次以上

1. 檢測一次可能會有唔少假陰性
2. 啲人測完冇事都仍然繼續同唔同地區嘅人接觸
3. 最尾封多幾區都搞唔掂理應要成個香港lockdown同封關先得，但咁就等於罷工醫護day1嘅要求係啱，政府政治大過天，究竟會唔會咁做呢？

政府 : 呵呵呵呵呵又嚟啦

香港做咩都無用㗎啦

屌你燒山

龍鳳呈祥以南全封好冇？

睇新聞d阿婆阿伯話咩早d封好呀，檢測完就唔再係疫區我就笑撚左

林奠報仇開心已經大過一切啦

封區兩日就可以搞掂肺炎個邏輯係咩可能只有做決策既人先知
所以有猜疑真係無可避免

演習定，日後香港人種族清洗時用

政府幾時先肯step up啲措施？

港共正苦有邊次係成功 成班離地 又以為立一兩條法例 可以搞掂個病毒

政府班人係咁小事跟到足 做大事就出哂事 因為班人真係無料

你唔駛諗咁多有冇用
因為佢意思係想拎你dna

封兩日
同果一區強制驗病毒有咩分別
點解要封

全香港返工放正人口流動咁勁
點解咁多區都冇爆
係呢一區爆發
咁應該係有特別原因
但係永遠唔針對問題根本去解決

笑撚死我，封weekend諗住唔好阻人返工，你估個個公務員咩，大把人weenend要返工